# Magento2 article module

Chức Năng Đã Làm 
* ADMIN - Smart-Osc/Article
    * Xem thông tin module (enable/disable) và litmit per page
    * Tùy chỉnh enable/disable module (nếu disable => display not found)
    * Tùy chỉnh litmit per page (10, 15, 20) 
    
* FRONT-END
    * Xem tất cả bài viết 
    * Xem chi tiết từng bài viết 
    * Thêm bài viết mới
    
* Route: ~/article/index/allarticle